屌你個閪 你究竟同時同緊幾多個人傾計

點撚解你要痴埋嚟？？
屌你老母 人係咪咁好玩
我依家好撚痛啊
痛撚到瞓唔撚到啊
你呢？點解可以晚晚瞓得咁安樂
仆你個臭街
我做錯啲乜撚嘢要咁比你撚？？
答我啊 死仆街

就算無同人傾都唔係一定要覆你㗎

毒撚係好玩 但唔好玩毒撚

同多d人傾計 有咩問題啊ching?

同幾多人傾唔係問題
重點係佢中唔中意你先？
唔中意就唔洗諗喇

假設佢喺仆街，
咁就係你唔好彩，認命啦畀你撞到啦，
唔好去問佢點解 因為佢根本唔撚會理你，佢 就享受自己有條件 多人理佢呀， 你有咁多人追你你都可以享受， 人哋有呀， 你吹佢唔脹㗎喇， 唔撚好再俾關注啦 ，佢只係 想你鍾意佢㗎咋！

然後諗下諗下你根本唔係佢邊個
根本係你單方面鐘意人
我寧願你狠心啲唔覆我呀
唔好拖住我啦

你係其中一個姐
斬左佢啦

有覆到你咪算係咁囉